# To do:
- [ ] Mettre en place le dépôt local
- [ ] Modifier le moteur de recherche par défaut de firefox ```bash add "browser.search.defaultenginename" to user.js ```
- [ ] Mettre en place les paramètres pour Chromium ``` /etc/chromium/master_preferences ```
- [ ] 


 
